有一種鬼，最鍾意打稻草人去分化

舉個遠少少嘅例子
大家記唔記得七月十號呢段新聞呢？

【明報專訊】特首林鄭月娥昨日出席行政會議前表示，願意與大專學界「公開對話」，而非原先提出的閉門會面，但希望是於互相沒有前設下進行。10間大專院校的學生會聯合發聲明稱，學界多次指出考慮見面的兩大前設，包括永不追究6月9日及之後的「反送中」示威者，以及會面須公開邀請市民、各界別代表及傳媒出席，若政府要求學界放棄這兩大前設，是「癡心妄想」，亦無可能會面。

學生會喺七月十號之前直至而家嘅立場都無變過
以上嗰段聲明都一樣，用人話翻譯就係
「你幫我含，我咪考慮吓談判囉」
開出港共絕對唔會接受嘅條件作為前設
實際上等同羞辱緊港共
亦根本無任何要談判嘅意思

唔知大家記唔記得，當時有某批人瘋狂咁屌
「學生會試圖談判！扮大台！騎劫！搞散運動！鬼！」

香港一日咁多新聞，件事當然好快不了了之
但喺某啲跟車無咁貼、邏輯思考弱嘅人眼中
幾大學生會就忽然間變成試圖談判嘅鬼
「只係大家阻止得快」

所謂打稻草人，就係
「明明你無做過，屈你有做，搏你唔回應」
「件事不了了之，壞印象流傳一世」
「針對意圖呢一種無法驗證、捕風捉影嘅點去打」
「對方有做就係斷正，無做就係好在我喝住佢」

而家係咪又有「同一批人」開始打緊稻草人呢？

好熟口面

獨立思考呀黎各位連登巴絲

今日分化主題係人道基金，聽日係。。。

推

首先梗係屈咗人哋唔派飯唔助養山區兒童先

基金首要為在反送中運動中受傷、已遭受拘捕或很可能被拘捕的人士提供人道支援，例如上述人士接受醫療服務、心理輔導或法律諮詢的費用。如將來涉及刑事或民事法律程序，基金亦會考慮支援有關訴訟而引致我方的法律開支或法援分擔費。但對於民事訴訟方面有較大的限制，因為基金無法承擔對方的訟費。如因受傷或被捕而引致的經濟困難，基金亦會按個別情況考慮支援；不幸身故死者的直屬家人如需援助，基金亦會酌情提供資助。
資助有關反送中運動的各種投訴及調查項目，資助範圍包括相關的法律費用、調查研究、舉辦活動開支或出席國際會議等。
除了上述支援之外，基金在接受查詢的過程中如發現有其他支援需要，信託人將會於基金宗旨許可的範圍內靈活處理，讓基金能發揮最大的作用。
基金日常運作的必要開支，如核數費用、負責行政及跟進個案職員的薪金等。

同屈勇武一入村就燒村屠村一撚樣
最後個日連村口都掂唔到

exactly
高級玩法就喺公海講完 cap 圖嚟屌

係要小心

今日一堆就係打泛民主派無出聲，612基金無用兩個稻草人

好多隱性三毛做緊呢樣野

大家睇路

哩班仆街趷起條尾就知佢地想做乜
係水深火熱之際仲要抽水真係冚家鏟

咪熱狗囉
成功左要清算佢地